(TVB又輸) 王晶《肥龍過江》香港票房仆街, 大陸取消上映

《肥龍過江》- CCTVB出品, 王晶編劇/監製/主演

結果《肥龍過江》榮登香港賀歲片票房包尾, 票房連葉念琛電影《我的筍盤男友》都不如

而家,《肥龍過江》係大陸取消上映, 直接流放到網絡首播

可惜黃百鳴《家有囍事2020》票房依然理想

不過黃百鳴同王晶始終有Ｄ分別。自反送中抗爭開始後，黃百鳴好似無咩公開支持止暴制亂。 反而王晶不斷公開支持止暴制亂兼屌義士，而且屌埋連登。

抵撚死

大陸仲有戲院營業咩

雪雪聲嘅後果

仲有

但票房好慘淡

支那豬不嬲好古惑 你係好似王晶黃安呢D主動奶既佢睇你唔起
你要陰D陰D咁奶 好似好中立咁先得佢地鐘意

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

慘閪咩
咪直接問黨攞奶共費囉

做咩取消，成班愛國藍屍拍，政治成份好

王晶呢套係台灣反而賀歲票房No. 1

有 不過年初一全國票房先200萬

登頂多地票房冠軍？

今日係31號

瞓咗無睇 隻沉睡嘅獅子貿易戰贏咗幾多個開?

呢套一早賣左俾大陸網媒

來自iphone 11 pro max

聽日上線
有老翻

原定2月14日大陸上映

王晶表示拍攝時東京天氣寒冷，拍攝時都辛苦，問到對票房會否有壓力？他說：「冇乜所謂，呢部內地排咗情人節上，香港夾到就上埋香港。」被問到有人呼籲罷睇，他說：「政治唔講，如果因為政治而罷睇係冇得計算在內。」提到有報道指朱晨麗接拍《倚》，他大賣關子表示尚未可透露。

抵撚死，垃圾片自然唔賣座

又係歸功車公

黃百鳴搵餐食

原來今年有呢套片

終於甩到賭片年年都賭片真係好撚煩

只係華語片票房No. 1

(西片大勝)

老實講真係唔知主角係甄子丹

所謂收得嘅，唔通有人監票，審計一下係咪真係有咁多人咩？

只要肯交稅，報大咗條數，（如果控制到戲院院線）任何錢都變合法收入喎…

垃圾抵死啦

唔講黃藍，二十年前王晶代表爛片

到今日仲比錢去睇果班人唔使救

抗疫不忘抗爭
希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！

沈旭暉高汁分析 點光復香港

都係垃圾

繼續奶啦垃圾

有請小鳳姐

He has a lot of money and can afford to lose one or two...

王晶好要面

不要分那麼細
冇公開出聲都會微信話要止暴制亂
拍得中共合拍片冇一個唔講
加上本身都係拍垃圾商業片, 更加唔應該入場

oops.... you are RIGHT!! )

台灣人走去睇奶共片

係咪好似個個范婦人咁

黃百鳴嗰D派飛篤數 葉問都係咁

唔好忘記都有幾百萬人投韓國瑜

捷運好柒多廣告

沉睡既獅子去咗邊？

快啲簽啦，得返一個咋。Enzo 、所羅門都吹雞啦

香港建制親共派都有4成票

巴打係咪做電影行業，呢類議題成日見到你開post

抵撚佢死，輸到佢仆街就最好

應該冇必要答你

其實邊個係黃晶

你哋班仆街藍屍共狗警狗

就真係喚撚醒曬一班沉默既香港人

我想開香檳慶祝

唔好叫王晶啦 叫紅晶啦屌你

獅子區選去左邊

有撚錢，支那都周身債

要睇肥佬打架, 我不如睇幾十年前洪金寶電影
仲要係假肥佬, 我不如睇返劉華瘦身男女仲好

王晶真係以為自己係大導演咁
舔共又舔得屎

有大陸演員擔正就預左香港票房唔掂啦

好mean
喎鐘意

佢唔覆可能重好

sor 借個位

點？2月3號係咪罷工?點解可以完全冇人講

假account

好野留番比支那左抄右抄

藍百鳴好藍嫁喎

可能隻獅子叫武漢肺炎

冬眠緊

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

iPhone 11 Pro Max

Push

恭喜

抵撚死，垃圾 肥晶奶共奶著屎

網播？ 唔駛睇TC版！ 直接高清流出

香港人又贏？
唔好咁嘔心啦

沉睡緊

由MediAdvertising（HK） Ltd.送出《肥龍過江》電影換票證20張予香港《文匯報》讀者，有興趣的讀者們請剪下《星光透視》印花，連同貼上$2郵票兼註明「《肥龍過江》電影換票證」的回郵信封，寄往香港仔田灣海旁道7號興偉中心3樓副刊部，便有機會得到戲飛兩張。先到先得，送完即止。